Foodpanda送變形pizza

送到嚟變成咁
大家都唔知點食好

擺落口都係一樣架啦

用口食

食左啖姐唔洗咁嬲喎

你係咪住秋名山

車手 Respect!

邊間Pizza
佢個餅底有問題

你唔好老屈喎 !

我偷食辣肉腸嗰陣已經見到係咁 !

Wildfire

ok la

未必關車手事
可能一出爐已經係咁
你一出世都係咁無得揀

個pizza都未對摺，對摺先貼上嚟啦

我估去你屋企嘅路程應該有段路上斜
而且個車手打直擺個pizza
可能打橫佢少咗位放腳
又或者個pizza大過個袋

根本99%車手架車冇送pizza嘅大尾箱去平放pizza
要打平放入細袋再平放後座就要搞一大輪去固定
跑單嘅車手有幾可同你搞呢啲
所以嗌得pizza嗌返專門店算啦

連中間張枱都無，似係間野問題

投訴啦，我唔信一出爐就咁撚樣

投訴，panda 會退錢比你

你唔介意個樣衰既話 咁又賺一餐

個車手識得漂移

我話你知係專登嘅，熊貓個保溫袋pizza 盒根本就冇可能平放，但佢又話唔用袋裝就停機，咁車手咪照指引做囉，明知個客實屌都冇辦法

打直放入袋定平掛喺個軚度吹到凍鳩哂，你自己揀一樣

之前叫pizza hut咪又係電單車攞出黎，返到去打開d料飛晒出個pizza

諗起death stranding

而家叫外送pizza真係玩9自己

哩個樣好明顯跌過啦，仲係出爐十分鐘內，個pizza未定型嘅事

原來係你

抵鳩死啦屌你老母

美心黎架

foodpanda外賣師客服: 賠錢不了 照食啦
利申親測

係影相唔靚啫
味道不變

同路人

食藍店黑心 抵撚死喇樓主

屌你老母

屙出黎都一樣姐

樓豬藍絲

少左塊？

架電單車高速掟彎離心力大咗

底啦，藍絲

似俾人食過wo

為何當初不吃屎

食藍店 唔俾狗糧你食都執到啦

打直擺我都試過

對唔住 下次check下先

加番幾句粗口 賠多比你

柒咗 勿推

此post已完

本身覺得你慘
但食美心野
你無食到屎已經要感恩

唔緊要
呢間本身都無乜人講係美心

邊位ching肚餓食左？

條友一定無玩Death Stranding

手造pizza係咁既形狀

當你覺得食藍店係冇問題嘅話
咁個Pizza咁樣又有咩問題？

佢無放到白色個舊野固定

對唔住 冇睇到
聽日開始日日check翻食咩 食翻黃店補償

你叫得foodpanada 預左架

送果個係手足黎，忍下啦

仲認到係pizza，要感恩

認真
車親都係咁

唔似pizza 有專用箱 成大個專用保溫袋包到冚

所以係大家食之前我都會開個盒 chok 番靚仔
試味可能其他人會有

做車手為賺錢，點會同你諗個餐點樣

正確態度，呢兩日介紹返食過邊間好食黃店和數啦

抵鳩死

每一餐都要CHECK

右邊個pizza好慳位，一個盒擺兩個pizza都得

咁你肯定慘過食屎

俾人食咗一半

叫pizzahut可以退ga ma
直接管番
叫foodpanda 一陣退貨幫你加料

車手仲可以食飽，每單一件

你講咩
黃色饅頭特別香 邊會係屎

認同，我lunch食元氣

收皮啦傻閪

藍店抵撚死

食你就食啦 咁多嗲做乜

唔係有個格托住咩 點送先整到咁

蝴蝶酥？

以前外國pizza鋪如果見到外賣仔渣26/單車的話 會唔俾佢送 一定要渣46先會俾佢送

但係香港渣pizza hut 班人都好撚快
究竟個箱入面係咪外太空科技

抵啦
車手好波

識條鐵咩你，用時光機送嘅pizza係咁㗎啦

屯門牛可以考慮其他外賣平台

好人好姐叫foodpanda預左啦

無咗白色個托架

低撚你死啦食美心

諗起death stranding個任務

試過KFC入面D飯爆撚開晒添

食黑心 無良心

有呢個 之後無用過fuckpanda

好似屯門區內都送！ 得用過都算準時 可以屌下！

抵撚死

達利

呢個真係唔知，但我嬲嬲地打去投訴電話語疫情關係無左

有時 一個留言足以改變成個post

諗左兩秒先load到咩係中間張枱

笑撚死

好似冇左半塊咁